跪求愛情專家/追女達人指教

有咩方法可以令追求緊既女仔注意自己？
試過話手機打機有女網友approach我吸引佢注意
結果好似幾大反應
仲有無其他方法係work？

做得太多就會有反效果

除褲

個人夠charm有氣場就得
當佢普通人
得閒搵佢傾計

唔洗追 有興趣既自己會搵你
冇興趣既你追只會比人當厹

我都知，但呢排佢都係我唔搵佢佢唔理我咁 好擔心咁落去唔得掂

頂，sad but true 出血啦大佬

嘗試中，但都係見一直零進展既狀狀態

Text下佢約下出黎啦

下一位

照下鏡先

約出離純粹見下面食飯就夠？還是比啲surprise佢有啲意思好

唔捨得 我相信可以改變佢

多謝各位施主
希望推落去比多啲idea啲迷途羔羊仔啦

展示價值
約會個陣多d肢體觸碰
其實要對症下藥 樓主講多d details
個女仔咩性格 平時多唔多人approach etc..

幾靜 好似會想要多啲空間 但都幾多人approach 幾中意同網友傾計

咩叫charm 想知好耐

查字典

Charm lam你都唔識真係好打極有限